(深宵叫春)當你孤單你會想起誰

好掛住你可唔可以返嚟 唔好掉低我一個

人生第一帖可唔可以搵人理吓我

幫緊你幫緊你

多謝你好人一生平安

我陪你

巴打真好人

所以我咪成日收好人卡囉

邊個咁唔識貨派卡比巴打你

每次開始對女仔有好感 佢就會有男朋友

咁你呢 咩事咁頹？失戀？

巴打係出池師同蕭生一樣有咁上下燈力

善用能力幫助他人

唉 人地有女朋友 唔想打擾人
好掛住自殺走咗嘅朋友

佢愛你 就會返嚟搵你啦
佢都唔愛你 仲諗佢做乜春

咁幾時輪到我出池

未戀先失想搵朋友傾吓計 但佢死咗喇...

有女朋友就搵過第二個啦
咩事咁睇唔開？RIP

oh well...
你講啦 我相信佢會聽到

要來的總會來
總好過兜兜轉轉 花費心血之後分開
要花更長時間recover

閉起雙眼你會掛念誰

好努力同佢斷緊聯啦...過唔到自己心理關口
佢都係為情所困好後悔冇陪多啲佢

我成日都喺腦海入面同佢講野 就黎以為自己痴線

絲打你好

擁不擁有也會記住誰

希望啦 多謝你

I know that feel sis

祝福你呀巴打

殘忍的單戀非你專利
巴打加油走出傷痛 世界上仲有好多好女仔

慢慢嚟啦 試吓搵啲嘢做分享注意力
或者搵人傾吓計 分擔吓啲情緒
咁你想唔想嘅 以後多啲珍惜身邊嘅人

我知道，正如我知道勤力讀書就有機會考到好成績，問題係知易行難

順其自然啦

唉 呢個男仔當時就係陪伴住我走出朋友離開嘅陰影
宜家我要遠離佢 就好似經歷多一次生離死別咁
不過我會努力嘗試 同埋關心多啲身邊嘅人

你可以的好多大事回頭看其實好小事
我相信巴打你都明白嘅

我知道

大家一齊加油啦

樂觀啲諗 咁佢起碼都得到幸福
你遠離佢只係為咗放低佢
但你哋都仍然係朋友 而唔係失去佢
如果你唔介意嘅話可以搵我傾計

完全同意現實連叫春Story都唔敢po
驚比人喺背後笑我

多謝巴打希望可以早日放下
你都可以搵我傾計㗎

聽聽你嘅故仔

絲我覺得可能好啲？因為可以搵返姊妹傾

好似我呢啲男人老狗走去搵朋友叫春真係搞唔掂，唔係話男人唔可以叫春，朋友搵我呻我好樂意陪，但係我自己過唔到自己嗰關

五年仲好掛住佢
人地就同新歡開開心心

你都係有故事的人wor

我冇朋友唯一可以傾訴嘅朋友都唔喺到了
巴打唔需要太在意呢啲啦人生在世邊個冇啲情緒
男又好 女又好 搵朋友呻係好正常嘅事
可能同朋友傾訴完關係會仲好咗

係，我啱啱出世嗰時已經吩咐醫生同姑娘好好照顧我阿媽，等佢喺醫院抖幾日先，然後我就包住條尿片自己落街截的士返屋企

絲打加油唔好比過去束縛住自己
既然佢可以開始新生活 絲打你都可以
某程度上過咗咁耐 放唔低嘅可能只係一份執念
並唔係佢個人認清自己追求啲咩吧

咁我都多謝你先 不如轉tg傾好嗎？

都係嘅，可能係我太ON9，我成日覺得自己嘅形象係一個好Man嘅鋼鐵真漢子，所以唔敢搵朋友叫春，諗落都覺得自己笨柒

可以巴打留低tg吧

真

再堅強的人都有脆弱的一面
大家都需要被聆聽同理解的 巴打試吓放低包伏吧

咁有冇相熟女仔朋友傾下呀

我會㗎喇，多謝你

而家即刻就去打個電話俾班Frd，叫醒佢哋屙夜尿，再同佢哋慢慢呻先

巴打加油 隨時返黎繼續吹水
記得第一句問佢 今晚扑野夜唔夜

毒撚哪有相熟異性

諗返起之前個Frd用變聲器打俾我，話自己係寂寞大波少婦，要唔要傾下偈，收六秒六毫

應該唔係仲鐘意佢
只係我地分得好差
冷暴力一個月whatsapp講聲咁就完左

之後拍過一次拖
但都一直有個心結係到
完全發展唔到新關係
完全鐘意唔到人

唉
好想同佢傾一次計 了左我個心結
但一直無勇氣搵佢

Lm 先

講低你的心事吧
我地會聽

好，問完之後就唱Gem嘅夜姨夜Err~夜Err~夜唔夜~~

巴打可摸耳對我有好感

如果知道同佢傾完會放得低佢嘅話 絲打去吧
為咗自己日後嘅幸福 宜家鼓起勇氣為過去作一個了斷
完成咗呢個儀式之後重新出發啦撐你

小心隔離投訴

我積孽自聊屍

人已死 冇人同我溝通到
只可以自言自語

你係咪喺我隔離房朋友

咩事咁渴

我係青山醫院入面既加護病房
自成一角 冇隔離房sorry

我癲過你 所以絕對接納你

我突然好想改user name

其實有屋企人同每個禮拜見一次既朋友咪夠囉，
當孤單一個都係諗緊d game 要點玩未有動力玩太多玩唔哂，
唔知開心定唔開心好，
生活好悶好平淡………………

好想知有男朋友係點

咁我祝福你早日搵到個好嘅男朋友
btw我都想要個女朋友

冇事 我成日都會咁

雖然你都係話做返朋友好啲
雖然你講過佢都想直接同我一齊返
雖然你話感情唔係咁簡單
但係喺同你一齊個短短既時間
我真係好中意好中意你啊

可唔可以
剛好你也喜歡我啊

頭先姑娘同我講要捉我入青山係咪你搞嘅鬼

當你屋企人個個都好有問題嘅時候，見屋企人係會又攰又驚
我以前都會日日打機，但近排連機都唔想打

想跟我說 都可聽到

絲打未有結果嘅愛可能先係最值得珍惜
因為你地未爭吵未冷戰過
仲有可能做朋友陪佢一世加油

真係做得返朋友咩
口講話做返朋友
實際上聯絡都無

咁當然唔可能即刻做返朋友
要等到大家都放低從前
冇任何留戀嘅時候先可以做得返朋友

我d屋企人都有問題，但同屋企相處唔好比較d咩，唔好鬥醒鬥嘴，基本上唔會有爭抝。
我個人就鍾意同佢地鬥蠢，要保持歡樂向，d好無聊既事可以一齊笑到gap gap聲
最緊要咪介意咁多，係人都會講錯野唔記得野，講咩同做既就另一回事

點會有姑娘理我呢啲癲佬

入到青山 自生自滅喇

我啲屋企人係 你唔搞佢 佢都會黎搞你
比佢地迫到想跳樓

要盡快呀 拖得越耐就斷得越唔乾淨
唔好再比自己沉淪喺思念當中

巴打記得關照吓我入到去冇朋友

係呀冇乜聯絡
唔會無啦啦約出嚟囉
本身又唔係同一個圈子
姐係唔會有交集
點做得返朋友
有事都唔會搵我啦佢

人唔需要朋友

我都有類似嘅經驗宜家都冇任何聯絡
佢甚至del曬所有社交媒體 我連佢過成點都唔知
不過時間耐咗會開始麻木 仍然會在意但唔會再表露出黎
到大家都有所經歷 再次重逢嘅時候先做朋友啦

我唔係人

你係絲帶

但我係屍體

我都係deadbody咋

over my dead body

無限勁抽

太好笑

想起錢 係窮啊